連登巴絲齊齊分享下大學最深或最多野讀啲學科。

連登巴絲齊齊分享下大學最深或最多野讀啲學科。

好奇美國ivy league / 牛劍undergrad讀啲野係唔係特別多同難？

Thermodynamics

Advanced sex skills

甚麼來的。

我聽讀多倫多大學啲朋友講，一個學科一星期要睇一本書，或者無限reading。讀完一科已經等如就死咁樣。有D屈機D上堂前做哂research。

Medic唔算好深，不過永遠冇讀得完嘅一日

Maths

ugxx

Soil mechanics

數學物理CS應該最多嘢讀

數學同物理

師兄，2 字頭 course 黎咋喎

"Proof-based" 既 quantum courses ...

Phd既上堂時數比香港短少少
但有teaching duty + research
內容難好撚多

Fluid mechanics

應該phy撚
Mech d thermo易好多倍
Engine識sub數就得(cs除外)

難理解:math/phy>cs>>其他科
Workload大:law/medic>>placement科>>其他科

optimization

Advanced thermofluids
Solar thermal energy design

外國u mechanical engineering 幾乎咩所有engine(ee, civil, chemical) 既野都要讀啲

ee

chemical thermodynamics
chemical potential, fugacity

econometrics 雖然都唔係好難

Physical chem根本phy黎

Theoretically physics
等於double major phy and math